(開竅)起腳射波新層次

以後訓練球員起腳瞄準對方後防手臂就得啦，原本唔入變左定點球12碼

瞄到咁準我直接射入唔好？

樓主弱智仔
佢隻手主動拎起左都唔係有意圖?
防守了家既球員即使跳起頂波都可以將手緊貼腰部盡量避免手球
而真係咁不幸比波打到,球證睇呢個情況就唔會比12碼
相反就會比,所以唔好搵藉口啦

有啲唔撚識波既人咪會鍾意話隻手唔伸出黎既話跳起平衡唔到囉
如果你係啲唔識野既女人仔咁講我都無乜所謂
但自命睇開波都講呢啲就真係要考返個識波牌先啦樓豬

為左令啲平衡論既撚樣可以死心
我啱啱已經試左，用手貼住身體例如腰或臀跳起
實驗證明根本唔會影響平衡而令自己跳起有藉口去伸隻手出黎做平衡
利申：我唔係運動健將

樓豬好能肉酸